21歲仔先想改會唔會太遲

由細到大無論係屋企人定朋友都有屌過我話我個人好立糯
最近唔知撞鬼定點開始覺得咁樣落去好唔掂
終於的起心肝想改
但係個人好迷惘唔知點做好
好驚自己過一排又打回原形

例子都冇改乜撚嘢

唔太識中文
咩叫立糯？

有心唔怕遲呀

例如話出門口話左三個字都未換衫

改咗又點？到頭來咪又係咁

唔會
我好努力改緊

利申：大過你

即係形容一個人做事拖泥帶水

真心想改就唔應該開post la
開呢個post 既行為已經好"立糯"

話雖如此
但正視自己問題係改過既第一步
加油